今年fg既你，除左搵工仲有一樣更有意義既事要做

就係登記做陪審團
無論你係8大畢業定係top-up畢業又好，
一定要盡快係10月前寄信，
點解係10月？

高等法院司法常務官每兩年編製一份陪審員臨時名單，該名單於十月或以前擬定，然後在翌年二月或以前確認。司法常務官亦可隨時增補該份名單。臨時名單或增補名單一經備妥，司法常務官會在憲報及報章刊登公告，說明該名單已可供查閱。

至於點登記？

一定要郵寄，email係唔會受理
1) ROP18既Link:

2) 信用中文/英文寫自己願意及有能力成為陪審團就可以

3)今年畢業未有畢業證書？
郵寄左official transcript既副本作學歷證明

另外，2825-3356先可以打去查詢自己係咪已經係陪審團名單。
相中既2825-4668係唔可以打去查詢

係7月中郵寄去，
最近收到回信，
希望今年fg個個都盡快入pool

自推

唔知應該開咩台

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

岩岩我都收到信

返到屋企就做

推